我想搵返你

啱啱往觀塘線嗰度企係我前面個女仔 喺油塘轉咗車

見你手機追蹤咗高登

見此post 唔知咩原因 可唔可以見返你 做個friend

你搵肥絲大隻啦

毒撚真係...

呢到係連登 ，條女追高登你係度開Post做乜鳩

係呀

睇吓佢有冇兩登追

咁祝你早日屌到佢，sorry for 太直接